信報：Trump有意承認台灣獨立

台獨

中華民國不嬲都係主權國

香港是中國的台灣獨立

不過邦交國得幾個

又係同一個來源

台灣正式被國際承認之後，香港就有轉機

但免簽國有146 個

我就唔信大陸會打

有班國民黨老屎忽仲係掛住反攻

起碼南京條約正本係台灣
台灣有主權即係代表中英聯合聲明係無效

google左陣 依份野好似仲堅過大紀元

You never know

呢個係國家定位問題。
承認中華民國即係代表承認佢嘅憲法，即係原則上大陸係中華民國淪陷區，有否定中華人民共和國嘅意思。
承認台灣即係話承認佢有獨立嘅主權，同中華人民共和國一邊一國。同時亦代表台灣從中華民國獨立出去（真正意義上嘅台獨）

小道消息

高汁，Pin左先

Good

而中華人民共和國就零頭都不到：40

產經少fake既，但睇住先囉

一出兵俄佬搶東北, 印度佬搶西南, 新彊西藏獨立

美國帶頭 印度隨後 歐英就望多陣先

<<中華民國第四任總統就職演說>>
總統 蔣中正 1966年5月20日

共匪也在它所恐懼的「美帝要孤立我們，蘇共也要包圍我們」、「西起印度，東至日本」、「新月形」的戰略形勢面前，自知其早已陷於四面楚歌的孤立之中！ 特別是共匪它自己所招認的反黨、反共產主義「黑線」鬥爭，「牽連的面很廣」，在六億人心思漢的戰爭面之前，人心鼎沸，怨聲載道，人人所欲得而誅之——更已陷於全面矛盾與敵對之中！

當然，僅只是軍事上的「圍堵」，共匪還是可以從你政治上的「不孤立」，來滲透而突破的！並且亦可以其粗陋齷齪的核子威脅，來奇襲而突破的！這就是它「以子之矛，攻子之盾」——毛匪「矛盾論」的陷阱。

任何姑息主義，就是失敗主義的變相！一切幻想、等待、接觸、退避、姑息、求饒……亦就正是中了毛匪所說的「對敵人碉堡最容易的戰法，是從其內部來攻破」的詭計！

唔打就大鑊，到時英日美加都同台灣建交。
到時小學雞無哂面，近幾年講咩中國統一係笑話

免簽其實係民間多過官方

唔打仲麻煩…

快啦

台灣no.1

支安去白宮拉侵侵未？
犯撚哂支安法喇喎

都要政府準先得

呀支那 今次打台灣又死 唔打台灣又死

打 = 八國聯軍圍你

唔打 = 自己班小粉紅暴動

正解

咁大陸 或 香港 邊個 民間團體 走去搞 免簽？

阿侵你而家咩都唔做就輸撚緊，有招就好出

中華民國憲法講過 大陸本身係佢既 只係共黨霸佔左

香港自支以嚟都係中華民國

好嬲好嬲 一定要抵制你台灣藝人 抵制你台灣產品 抵制你乜乜77…… 解放軍繼續摺被

邊個國家搞簽證唔涉及官方？

陳同佳影響國際

我揸回鄉証去唔到台灣，重要簽証，台灣唔係國家唔係獨立係咩，on撚99

屌你正呀喂

都畀人笑左咁多年啦

會有咩轉機

嚴厲警告美方

明顯樓主係識少少扮代表

佢本來就係一個國家，無咩承唔承認...

暫時得一個source 唔好信住。。。

信報已犯國安法

其實承認台灣
唔代表中華民國冇左

期待啊屌！

可以留意多少少 佢地而家改緊憲 修訂緊唔再以反攻大陸為國家憲法

好嬲好嬲

美國佬承認咗之後
慢慢會多好多

一個中國

坦白講 唔覺得有轉機

所以為面子一定要打，雖然佢都知打就必輸

輸咗就可以鎖國繼續加強玩內循環

安理會常任理事國個位

物歸原主非其事

首相身邊有間諜？

呢點比較爆

可否承認香港？

你仲未計佢內部政敵兵臨城下中南海

真係要一步一步嚟

馬關條約是那兩個國家所簽的共同協議

夠啦， 免簽係代表其他國家對你既國民有信心。 大陸人算鳩數啦，

認就認 唔認就唔認
乜撚野叫有意承認

美國一旦承認 台灣就會正式獨立 中國統一夢碎

冇軍隊

大把國家同時承認韓國同朝鮮

有美國、日本承認既話 你不如驚佢邦交國太多好過啦...

拉侵未

其實中共政府驚小粉紅咩，一野block 9 哂佢地/封網就搞掂，反正佢地都唔會上街

不嬲美國以前都係兩邊擺 依家明鋪好曬路開你戰

氣炸

一中原則

中華民………

堅唔堅架, 係就慘啦, 又要日日聽胡總9up

有人做緊皇帝， 打算做二， 三十年

一打仗就皇帝夢破碎， 最全世界最無意志打

吹吓水打飛機仍可做皇帝呀

班小粉紅韮菜黎咋點會怕

日本個邊起碼唔係共同社出, 係既話, 真係九成9up

如果係真嘅，南京條約嘅問題又可能被攞出嚟傾囉

大英帝國同台灣都有條約真本

雙方可能要坐低互相探討一下啦

唔係驚 係一直以黎用中國好強大乜乜乜黎洗曬腦 依家頂唔順啦

新種淋病

民間免簽係乜野黎？

承認台灣，香港回歸台灣做過渡，再香港公投獨立出嚟。
咁就名正言順

信報咁大膽

講真係都英國 香港永久割讓

復交定係建交

一打又會變成咁

信報算係信得過wo

得返口交功能

都係引用夕刊富士

係 其實成篇報導都係9up多

屌你所謂政體主權都要國際層面上廣泛被承認先得㗎就算自古以來都無用
所以美國承認台獨係好重要嘅一步

Kelly：做咩搏連仔del account

挽留人若變

你令我諗起之前有個俄佬去咗中國拍片淨係識講「我愛中蟈」，真係連大陸人都頂唔順

但我之前問過去過英留學嘅大陸學生，佢地都話就算政府點差，班大陸人都唔會夠膽上街

但中華民國首都仲係南京

1 賠篇100 ，我話掛老大哥俄羅斯旗，分餅仔中間斬一半，北方歸俄羅斯，南方歸美國

先「回歸」中華民國，再黎香港同台灣公投自決，趕返國民黨返大陸同共產黨打多次內戰

支那免簽得10幾個國家
一個歐美都無

推

小粉紅暴動
咪玩啦

Kelly真係鬧得你好啱

夕刊フジ嘅料要保持多啲行車距離先
不過冇理由反對

打住飛機先。

英台共治過渡期

有國安法 冇事

Trump 同歐盟國家領袖咪犯撚左國安法？ 永世唔能夠出訪偉大嘅支國領土？

支那免簽國家

Indonesia
Uzbekistan
Jeju Province of South Korea
Albania
Morocco
Reunion
Tunisia
Antigua and Barbuda
Haiti
South Georgia and the South Sandwich Islands Saint Kitts and Nevis
Turks and Caicos Islands
Jamaica
Dominica
Northern Mariana Islands
Samoa
French Polynesia

原則上，共產黨被迫開戰。但而加先至賣3種武器比台，美國如果唔宣告駐軍。即係推台灣去死，有少少擔心添

一直都係咁講 但一直比on9兒登仔咬
明明呢個方案最合理同可行

差在係華獨定台獨

港龍定cx

up mud9

玩咁大

不如擔心下台灣會武統大陸好過啦小粉紅

原則上就共產黨不嬲都要開戰架啦，少擔心，駐唔駐軍太平洋都一樣由美軍揸旗，共軍架柴油航母台海一半都過唔到。

lm

忙緊接被
不了

我台

Donald Trump已違反國安法，拉得

小粉紅：唔通侵侵訪問北京=北京獨立咩？好明顯係侵侵求和

如果冇visa 中國邊檢唔會放出境

trump承認台灣獨立
就可以夾埋民主黨上枱

等佢地冇得奶

只會ban你account, 個post唔會del

重點係一中一台定兩個中國

未改憲法前呢一刻都係當兩個中國

會唔會只係好似金門炮戰咁

小粉紅 = 韭菜

可能係故意放風 試水呢

國民黨而家親共派同親華派分裂緊

親共派而家全台灣狙擊之餘分分中犯中華民國國安法

如果侵侵當選連任後，真係有機會咁做

呢個月內唔會發生㗎啦，留係美國拉票吧啦

一個中國

一個台灣

竟然係日媒爆出先？？

全部國家都係由零開始㗎啦無聊

侵侵一定要連任

事實的確係
中華人民共和國立國係有問題
佢唔係話自己獨立咗
係話自己繼承咗中華民國
所以中華人民國和國其實係非法政權

大家以為我講笑咩？

美國佬唔會要地 最多要賠款

口交部點算

咁又不得不佩服佢地既信念，要搶番自己土地

台灣本身就係獨立國

又有牙膏擠啦

如果Trump 一旦選唔到 蔡英文政府好樣衰喎

稱王只合在秦州 即係縮返去延安

日媒夕刊富士報導指美國總統川普將突襲式訪台並承認台灣。對此，駐美代表蕭美琴表示，在跟美方官員互動時，沒聽過相關報導所述標題，也無從評論。

即係點

仲要軍隊如果一知美軍可能參戰，佢哋好可能倒戈捉拿甴近平

堅持一個中國原則(另一個叫中華民國)

連任先講啦

不嬲一個中國即係中華民國

聽親一個中國原則都笑撚死
明明而家都係一個中國,一個台灣,一個香港
邊到有兩個中國